大學只係一個令窮L更自悲既地方

係u度 你會識到d好有錢既同學
佢地可以係你sem break 努力賺錢既時間周圍飛
可以靠關係有份靚intern
仲會係咁話香港既學制太chur 讀I school好過
(聽左幾個i school 上黎既話小學已經覺得太chur 俾錢跳船 ）
平時落堂 當你要趕死9咁返part time
佢地就輕輕鬆鬆咁做自己野
鐘意溝女既就去溝女 ,鐘意打波既就去打波
當你以為自己gpa高過佢地 好hi既時候
佢地一句話cgpa岩岩夠meet到海外某大學既master requirement 就夠
讀完master 就可以有份荀工做
窮L入u前 要準備好 係地獄掙扎既準備

咁係你窮姐
你老豆老母又窮
咁係因為你全家都窮
你前幾代都窮
根本係個種都係窮鬼
下一代都會係窮鬼
接受左佢會好過d

都唔喺嘅 總有班讀公屋嘅人同你同甘共苦
有呢班人同你一齊奮鬥就會覺得心足

好彩我都識得

要好好珍惜呢班人啊

你個case明顯係無full grant
唔好咁大洗應該唔洗咁chur 可以break先番